認真問大家一樣野

瞓唔著，突然之間諗到

對於拍拖，大家嘅睇法係咩？

正評：拍拖是以結婚為前提，因為冇回報便唔值得你付出，最後你都係為人作嫁衣償。如果你遇到一個心愛嘅人，你願意陪伴他/她一生，咁你拍拖就係為咗了解佢更多，將來你可以回味和他/她過往的一點一滴

負評：拍拖不是以結婚為前提，因為未來充滿冇限可能性，與其去諗將來會係點，倒不如活在當下，享受同自己男/女朋友嘅每一分每一秒。就算將來分咗手，你都知道自己有個曾經愛過但永遠捉唔緊嘅人

仔: 屌閪
女: 包養

下年乞食科畢業，自己嘅未來都未掌握到，點敢諗以結婚為前提。不過順其自然，可能當下嗰位就係之後同你一生一世嗰位都唔定。

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀

呢個問題其實由你投胎做香港人嗰下已經出現

有啲人咪索性唔諗。快快手揾嗰有錢嘅，以結婚為前提拍拖閃婚，做嗰有錢人妻算數。

有冇諗過一夫一妻/結婚呢樣嘢其實係違反人類天性
就正如禁慾主義一樣

有冇得揀中間？
其實結唔結冇乜所謂
亦都唔係考慮因素
但至少唔想拍散拖
大家有問題會肯去解決
維繫成一段長久關係
而唔係極快無feel/要分手

結婚冇話一定要結 除非有左先會結
因為兩個人既愛情唔應該靠法律黎維繫
有左小朋友就一定會結婚
因為將來即使離婚都有錢收
條友點都冇得走 要盡番爸爸既責任
我可以一蚊都唔要 但個仔佢都有份
佢一定要負一半責任

我份人好簡單 兩個人真心相愛係埋一齊就夠
安穩過日子就夠

唔想以結婚為前提 但又想結婚 好矛盾

一開始你唔知自己同咩人夾，咩人唔夾。但拍下拍下，會了解自己的需要，再慢慢篩選揾個合拍的人。
另外同伴侶相處都有好多野要學，冇可能一步到位。你要等到真命先拍，都可能因為唔識相處而散。

學下啲MK點樣呃呃氹氹 淫賤flirt